童顏男的煩惱

無煩惱啦 好事黎既

我好快會有新account 開始新生活 終於要同呢個account 講再見

多得連登 令我進步 亦認識到真正既自己